紀律部隊黎講, 入境處/廉署算唔算好做?

雖然人工冇警察咁高
但至少比較hea同冇咁危險
又唔洗返shift同日曬雨淋

老廉唔係紀律部隊，亦唔算好做...
入境就無敵

好過海關

點解入境處唔駛返shift?
你返大陸叫雞唔駛過關出入境？

海關無野做嫁wo

之前有個海關學員話無嘢做

老廉唔係執行處連體能都唔使考

真係冇野做 守車道唔叫車埋台 幾個一齊打機

前面果個砌到隻狗咁